{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092585",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "원대복집"
    },
    "text": "ウォンデボクチプは、さっぱりとしたボクチリとフグタンで有名なボク料理専門店です。 ここは提携スープで伝統ふぐの味を出すところとして知られています。 特に、サクしたふぐの天ぷらがお手頃価格で味わえます。 営業時間は毎日09:00~20:30で、毎週月曜日は休みです。 便宜のために半調理包装で食べ物を販売しています。 価格は13,000~29,000ウォンの間で多様に購入できます。 ウンボクオタンは13,000ウォン、センミルボクチリは18,000ウォン、ボク天ぷらは10,000~14,000ウォン、センミルボクスユクは65,000ウォン、センミルボクチムは65,000ウォン、ウンボクスユクは55,000ウォンで購入できます。 当日、材料が使い果たされた場合、早期締め切りとなることがありますので、5時以降にご来店の際に確認の電話をお願いします。 ウォンデボクチプに来る道はナビエウォンデボクチプで検索するか、倭館方向でI.C交差点で左折して忠魂塔方向に200m進むか、大邱方向では倭館方向でI.C出口で国道合流地点で右折してヨンボカセンター方向に100m進むと到着できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォンデボクチプはどのような料理専門店ですか？",
            "answer": "ウォンデボクチプは、さっぱりとしたボクチリとフグタンで有名なボク料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "ウォンデボクチプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウォンデボクチプの営業時間は毎日09:00~20:30です。"
        },
        {
            "question": "ウォンデボクチプの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "ウォンデボクチプの定休日は毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "ウォンデボクチプの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "ウォンデボクチプの料金は13,000~29,000ウォンの間で多様に購入できます。"
        },
        {
            "question": "ウォンデボクチプのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "ウォンデボクチプのおすすめメニューは、サクしたふぐの天ぷらです。お手頃価格で味わえます。"
        },
        {
            "question": "ウォンデボクチプに行く道はどのように検索すればよいですか？",
            "answer": "ウォンデボクチプに行く道はナビエウォンデボクチプで検索するか、倭館方向でI.C交差点で左折して忠魂塔方向に200m進むか、大邱方向では倭館方向でI.C出口で国道合流地点で右折してヨンボカセンター方向に100m進むと到着できます。"
        },
        {
            "question": "ウォンデボクチプの食べ物はどのように販売されていますか？",
            "answer": "ウォンデボクチプは便宜のために半調理包装で食べ物を販売しています。"
        },
        {
            "question": "ウォンデボクチプにはテイクアウトのサービスがありますか？",
            "answer": "ウォンデボクチプにはテイクアウトのサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ウォンデボクチプの料理はどのように特徴的ですか？",
            "answer": "ウォンデボクチプの料理は提携スープで伝統ふぐの味を出すところとして知られており、特にサクしたふぐの天ぷらがお手頃価格で味わえます。"
        },
        {
            "question": "ウォンデボクチプには予約が必要ですか？",
            "answer": "ウォンデボクチプには予約は必要ありませんが、当日、材料が使い果たされた場合は早期締め切りとなることがありますので、5時以降にご来店の際に確認の電話をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 541
    }
}